[本地band]有無人聽過Rednoon？

tonick supper哩啲叫紅啲，都算係本地rock or punk rock 既一線band，但其實我係聽rednoon先過佢地 佢地最岀名應該係係火車用iphone 夾band條片
真心覺得好可惜，明明幾首歌都好有心，唱到香港本地既文化 可惜紅唔起，無跟一排，有無人知佢地依家去左邊？

幾鐘意哩首個mv，啲動畫好正

無人聽？

After 10

散左band喇

淨返個幾個改左名叫after10
利申 都算識佢地

只係識 comma

係港台個倒數event 9up 個隊垃圾嘛

唔通你係mason ma？
真係？有淡淡唏噓既感覺...

此話何解？ 無睇

同Supper moment根本就冇得比

收曬皮啦
以前都有一兩首幾鐘意
散band之後呀馬仔一個人單拖（無人理佢）

聽過個名
歌就...

勤練武功打 要打得中 直拳快過北風
功夫蝦 功夫蝦